[四月新番]高達創戰潛行者Re:RISE(3)

設定為前作Build Divers兩年後
與Build Fighters世界觀沒有關係(官方表明)

官方channel playlist(要自己開字幕揀繁中)
第1季1~13集
第2季14~

武漢肺炎影響,19集同之後播放時間延期,未知幾時播

前POST

#18集 5月7日7pm首播
之後唔知要等幾耐

Lm

lm

我給你

月尾hg出下一套甲
自己諗

快啲出 我就嚟忍唔住啦

要好好享受埋最後嗰集

無人睇?

悠人型到

風見救老婆嗰下都型

下個禮拜停?

屌你下集講電子老婆先停

咁睇到好撚SAD，唔係故仔SAD，係下集無得睇

Blood very L hot ahhhhhh

我仲以為Uraven armor係core gundam 2 既主要型態，好似core1既earth three 咁

13/5號出

原來近年仲有燃得起既高達
下集係咪又係因為肺炎而停

係囉，原來唔係

今集堅熱血，呢套最抵讚係無乜工具人，d角色去到2打6都好有血有肉

Btw
悠人之前係唔係蠢左
自己合體裝態下 咪可以帶多套裝

套甲要用飛機裝 就咁睇佢應該得一部飛機，同埋要同時控飛機同gundam佢已經超撚勁

反而唔明core 2明明咁撚大個盾點解唔借比佢地用，佢著earth 3果陣果盾又無用到

風見個盾終於報銷

見到風間大個仔個feel真係好正，由最初中二病變左依家搏老命去打

btw 單眼嘅高達邪邪地真心型

把槍飛出黎然後同把手槍合體，再零距離射擊型到癲左

bandai: 咁連埋敵人買晒三盒返屋企啦

主角部機好有戰略feel, 正過上作的00加命運好多

屌你老母型撚到

角都撞斷埋

搞錯左數目
Planet system都起碼8盒

但咁嘅水平都只係係冠軍隊avalon到做2打6
冠軍隊野究竟有幾勁

邊止，bandai裝一盒武器又一盒

巴巴托柒中左招，等佢P Bandai 出合set

無睇上集 (應該係中間棄左)
佢awp回憶個到係點解?

總之佢係Avalon 一員
上季大陸仔想保電子雞要打冠軍聯合軍
悠人做狙個個

好撚好睇
不過電子老婆真係屈到
編劇都放棄青梅同MAY姐

下集講(好似係)

究竟冠軍真正實力有幾勁
又要幫gm做it狗debug
啲細又個個勁到pk

估唔到有一日會覺得風見好型
風見個轉變真係好正

睇下集預告原來core 係用rx 78改出黎，作為builder 已經係神級

上作果套冠軍係用age-2果個？又真係幾勁，變型有、浮遊炮有、浮遊劍有、爆發技有、必殺都有仲要改得靚仔

Avalon全SER第1
咁悠人勁但打AI都次次(因為BAMDIE)爆一兩套甲
上季冠軍1個禁住兩個高手+外掛狗x2打先跌幾隻bit

好撚型

全ser第一但係打唔贏嗰個濕鳩任仲要俾大陸仔搶先

所以上季先垃圾
集集都係大陸仔開外掛

真係好好睇一諗到下星期四冇得睇就想喊

好少可有動畫嘅第二套會好過第一套咁q多

上季真係訓著。今季秒秒都目不轉睛睇

應該下下集有新機

係 重要用dark hound 爆甲出真身呢下

［img]

兼用來了

真係唔鐘意電子G把聲

我要睇下一集
垃圾武漢肺炎

唔知幾時先有新一集

忍手等最終型甲
已訂其他人既機

風見今集咁撚勁

唔似小學雞裝晒啲炮上身
今集部機浮游bit, 線控bit都係擴大索敵範圍, sniper就做返sniper做既野

早期自己話控兩部機好難

主角咁的砌機玩法真係好正，同隊友互相配合，雖然有火星的近戰裝備但係又唔會刻意同風見撞職業，係後面做support
比try同上套都更突顯小隊作戰
佢的bit好正，比人爆哂浮遊bit都仲收埋線控

冇架 想DISPLAY全家福
咪又係要買齊咁多部CORE GUNDAM

痴撚線甩狙個下型撚到

如果呢套野 最後大6仔渣機出返黎救場 會唔會比人屌撚死

一定會同鐵血第二季同一命運

悠人狙擊敵人嘅狙擊嗰下真係濕哂

出就幾乎實出，差在幾多戲份嘅啫

出埋牙也咩當打和ok

剩低既core gundam 可以拎黎玩改裝
#コアガンダム

風見一野撞走敵人果下真係型到

好撚好睇啊 除左故事一貫高水準 戰鬥作畫都好好
好耐冇睇過咁肉緊嘅戰鬥畫面 技術加上戰略嘅操作真係好好睇 對上一次睇到咁肉緊係三明單挑MA 再對上一次已經係無印創戰

咁求神拜佛唔好因為佢唔打贏場仗
佢部00真係好q柒

終於有返build fighter 個種死鬥一樣既戰鬥

柏維仲勁，成假野從零開始

如果悠人有開槍上季大陸仔應該入唔到boss房

悠人狙嗰陣已經4打1打贏咗冠軍飛緊去揾莎拉

其實悠人開槍都無用，冠軍輸咗已經係build divers贏

三明打MA預左佢贏所以冇乜感覺，反而IBO第一季初期用第三形態打他賓氏個陣就真係好似今集咁，完全諗唔到下一秒會點出招，睇到勁肉緊

今集戰鬥好精彩
用把槍對爆對手既頭

風見部正義又型，斯托拉又有成長，劇情無得彈

無人講今集既2000次男去左邊

巴哈仔搵到, 係alus 播gbn 畫面個陣其中一個細mon

18集以黎叫得最大聲應該真係好後悔無開槍

下集回憶eve先黎停播

老是常出現

May姐仲有大把機會 青梅就再起不能啦

完左之後實鞭到你地仆街
青梅冇得輸

青梅贏喎
有時真係忍唔住笑

電子青梅

呢幕真係好型 btw而家先知有討論post

悠人今集究竟猶豫乜野，佢以前有試過用其他人做餌咩
同埋今集最後佢都係等到光頭佬開槍先開槍

光頭佬成日話自己係 = 完美既悠人??
悠人又覺得自己完美既話會以mission為重, 殺人質
但上季又無射鳩大陸仔??
覺得自己做錯左???

不過點解D bit會浮喺半空就算
起碼放山頂草叢掩護吓啦

may姐你避唔避都無嘜分別, 收番埋個頭, 唔該

似係上季想救電子老婆所以忍手冇射到
點知最後電子老婆都係冇左
所以後悔當初冇射到

下集會解釋啦
不過唔知要等幾耐

唔知點解覺得呢一幕好得意

同埋佢一開頭都搵緊光頭佬部機 唔係佢都唔洗狙擊佢個阻擊
btw 下次光頭佬出黎應該係用nu 裝

近排終於搵得番盒模型返黎砌

搵嘢做cover咪會遮住偵查
同埋附近都係得啲石
啲bit反而應該浮高啲先好
不過撞正對面玩狙點擺都死

咩size?? 佢有款1:100好靚！不過冠軍係結局果部有冇出過模型

你睇清楚D, 悠人唔係見到光頭佬開槍佢先開槍
悠人係覺得如果光頭佬係完美既自己, 就會毫不猶疑射死人先
所以預計射過去檔招

風見好有氣勢
成套戲真係對佢最大改觀

啲bit設計得幾好，特別有返個監視器眼仔
一出線控果個，覺得好cute

好聽，但ed2仲未見有得買

你咁講我就明了，光頭佬任務係清除獸人所以會先射獸人
仲以為光頭佬串緊悠人以前做cam狗唔救人

啱啱返去睇第一集 原來最後特登show過男主角用狙打隻獨眼族同對自己個team名叫Build Diver個好驚訝

今集絵コンテ有福田己津央份

光頭佬都唔明我地都唔明做嘜唔射鳩大陸仔
我諗係如果射左, mission win, 但係el diver會死?
無射, mission lose, el diver唔駛死, 但悠人條女唔知點解都係消失左...
下集要等幾耐呀!!!

今集好好睇 因為唔係打機係黎真嘅 所以有返啲戰爭feel 中招真係會死嗰種緊張拍得住啲高達正傳

呢套真係大陸仔嗰套第二季？點解高質咁多通常啲動畫第一季好睇第二季垃圾 呢套完全掉返轉仲要差咁遠我未見過

理想應該人質做餌,係老翻開完槍,直接搵位置射爆佢
任務完成,但人質死曬咁
今集射激光係另一個新辦法,同信隊友救到佢地,雖然我覺得諗多左

潛水果集就賣隊友,獨家村搞掂,成功完成任務

電子老婆消失好似係大戰之前既事
男主PTSD位應該係
電子老婆想佢係出自自己諗法"為幫人而戰鬥"
唔射大陸仔係因為佢知大陸仔做緊乜,如果佢聽指令做野電子老婆又會傷心
個老翻就係引緊佢射爆自己去重現當時選唔選擇開槍
但今次係多左心態上為左幫e個世界既人而選擇開槍

都係ff既姐,下集應該係時候要補番電子老婆野

希望睇到最後,官方可以話我知青梅既作用係咩
唔好又電視姬type,只係觀望男主最後變番開朗,講句太好啦就算

CLS戰鬥正到

Windam雜魚齊射
高達2人轉
悠人側頭避開自己把狙個下(好有脈沖打自由個下嘅feel)
都好有福田味
當然仲有兼容卡

的確係幾好睇，冇睇第一季見d人推得好勁直接睇第二季，停播之前呢一役係幾精彩

不過心目中嘅build fight始終難取代

今集好睇到
天王7式初登場都唔算太主角威能
用地球3式+天王7式隻槍勾起主角以前嘅回憶
同埋都算解釋到點解主角第一季唔用天王
之後下集順手講埋主角同電子老婆嘅過去
有晒鋪排 絕對唔係無端端黎個回憶集數

冇必殺技靠戰術技術真係好好睇
屌你老母武漢肺炎幾時先下集

咁多換裝 好難想像如果係EXVS到會點出

好睇到
垃圾陸唔係因為呢套野根本就冇存在價值

有冇呢套野 大6仔都係無存在價值

仆街
明明下集就係水瀨祈電子老婆主場
偏偏就冇得睇
我想知點解電子老婆消失呀
我想知點解主角咁內疚呀
我想睇佢兩個放閃呀
臭閪支拿武漢肺炎
屌你老母
屌你老母
屌你老母

over左

我地要信青梅會戰勝歸來

不過今集重點果然都係打戲，太好睇，兩架機對狙到之後格劍同終結技
終於今季都有可以推的戰鬥場口了

今季未播之前一早停佐/播播下停佐個堆又唔算太期待
反而冇咁嬲
仲有如果上集斷我會冇咁嬲
套野隔佐段時間先再播已經令我難以忍受
仲要到戲玉先黎停
真係好撚燥

今集真係好睇到
悠人型到出水
下集終於講悠人過去先黎停

希望光頭佬發現build divers個名之後會整件00sky armour出嚟俾悠人打爆，剋服陰影之餘觀眾又睇得爽

哦，個冠軍勁到將自己成部機變成一把劍俾大陸仔劈爆final boss咁囉

個感覺exact7ly當年數碼暴龍奥米加變劍俾白帝王龍甲獸用咁

Ed2 出咗好耐 可能香港itune無

可能就係因為主角無絕招所以只可以係2打6

但個design係升到咁上下就可以學

日本itune有

利伸：買咗

其實係咪應該要睇返上一套好d

係，真係未見過

(SAO uw又好睇過之前嘅,不過唔同故事又唔同講法)

師兄你係skip rerise第一季？唔好呀要睇架
大陸仔嗰套就算

咁部destiny sky邊個揸唔會係光頭佬爆左部機，加知道男主既仇人之後改用destiny 丫嘛

漫畫外傳d 機黎

try 死都唔比誠仔出場，先估呢套都應該唔會咁做

只有on9 既先會拎返第一季主角出黎搶戲，任何作品都係

SAO uw 師兄你一定無去嗰post睇個個都屌拍得差 都係第一季最好睇

GSD?

攞第一季主角出黎唔係問題，係處理手法問題姐

成功例子：Z Gundam 神雕俠侶
失敗例子：Seed Destiny

特攻隊長

同埋大陸仔builder同fighter技術冇電子雞buff下重廢過悠人

會唔會係原住民

剩係覺得悠人好撚嬲
搞到我都好撚嬲
平時好冷靜 今集個人格同風見交換左咁
我又唔知你發生過咩事
你嬲乜鳩得編劇自己知
咁我點代入你個角色

講起就笑左 builder技術廢到一開transm就爆爐
話要封印transm但就下下開

bug 莎拉 Cheater

佢運氣好好，一開始玩就俾高手帶，跟住仲要有專業人士教佢砌高達又幫佢救老婆

主角光環，收皮啦屌佢老母

high than sky，我hi 你老母

可能我講得唔好，我係指故事內容好睇，因為川原小說寫得好。雖然我都承認動畫真係拍得差

佢要問准老婆先開得transam

講講下變左講大陸仔

冇莎拉 冇May
冇Rerise

大6仔只係前傳故事
悠人先係真主角

大6仔 介紹 GBN

想講大陸仔成套野d角色冇個做得好
大陸仔淨係識鳩叫
四眼仔完全=空氣 成個on9咁
青梅完全唔知存在意義係乜
唯一好少少係得K1同對魔忍

零丸都好正

但係之後同你講條女係假波黎

GBN 入面全部都係 Avatar

G self 咁呱

海老川係神

原著00爆爐都話係設定
Dlkh 模型都爆 擺明砌個個廢

佢唔係砌00R呀

初時以為係牛油炮 點知係大大粒鏡頭

口爆

依張完整啲

當初以為係打機 梗係會玩玩下
但而家知道係現實世界 死左就真係死左
咁會認真番都係好正常

好睇到仆街

好撚正

Builders嘅世界入面好似要特定角色用得掂浮游炮

GBF白毛同Tri 金毛

你覺得悠人會唔會信個AI 佢連部飛機都要自己控

唔需要，浪費時間

有打gundam vs都知
你會落咩指令俾你個ai隊友？

大陸仔出返都冇所謂，最緊要俾悠人射爆佢

悠人對眼好似想喊？

定我錯覺定作畫問題

佢果到唔知點解油左個眼袋比佢

應該係喊，因為core對佢好有意義

唔似陸咁衝動到拎自己模型去打gbd

冇大6仔悠人點經歷到咁多野

出2部,一部CORE一部CORE II
CORE玩1234
CORE II玩35同新果2個

由光頭佬Send圖比佢睇果時一直到ed佢對眼都係咁
部機爆左唔緊要既, 鏡砂黎啫

大陸仔都好似未入
會唔會咁快輪到佢

做乜係咁推文

全程都係因為電子老婆、咁多集最激動

因為好睇

咁係你搞錯左
GBN本來就係為左比人休閒享受高達世界而設立的網上平台黎
你可以期待本來係上去玩的一班細路好認真？

果個時代仲 淘汰咗 實體戰

三上陸是我的偶像。

有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。On96改變不了世界，但他可以獨力改變一隻online game的質素。

任何Gunpla Battle，只要見on96有份出現，你就知道，這場戰鬥必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。為了一隻電子妓女，左右一場戰鬥，或成個server，這正是我渴望擁有的影響力。

當時都有交代原因，其實個過程都講得合理，係咪接受就另一回事

GM:

班GM又係on9，明知有bug，仲要開raid boss event

冠軍有心放水

Gbd 係有根基打左

生命係至上

如果主角佢地係去咗另一個星球嘅話，咁理論上佢地係咪可以scan 部戰艦入gbn，召喚咗過去之後，再揸返去地球

今集燃到

舖頭幾時有天王星

鳩叫嘅次數應該多過前面17集加埋

問題係你睇悠人好似好激動好動搖，但係頭腦好清醒，完全唔係失控

佢忍左3集冇回憶電子老婆

冇光速/蟲洞技術飛行
唔知要飛幾耐
啲神沙幾時散又冇人知

可以用00q 試下

又loop 左次

下期預告係eve 講? 好似暗示緊啲野咁

"總覺得好像是從一個很遙遠的地方旅行歸來一樣"
"是這份喜愛的心"
"以及這份雀躍欣喜吸引我前來這裡"

會唔會eve 真係失左憶既黃金國既古代人

多數係,睇樣既話
記得el diver好似有100幾個
冇理由全部都係從黃金國黎,應該有d係佢地所謂系統產生
個人期待緊上季整GBN隻雀先係有記憶既古代人
雖然佢完全冇提過黃金國既野同太似地球既programmer

睇個勢應該全部el driver都係古代人黎

漫畫外傳主角都係el driver，個故仔都話佢唔知邊到(可能好似石田彰咁)見過悠人既core gundam 而要求自己實物body 要用core gundam

因為古代人係今季先有 上季冇講正常不過

阿斯蘭點睇部IJ變咗廢機

自己睇法點解悠人對AI講完美咁大反應

上季大陸仔接女後、某D事（下集講？）令老婆消失，
一槍打瓜大陸仔好似解決到問題，
但大陸仔+女又同悠人+老婆一樣關係、打佢=否定自己；
結果係當時悠人就算開唔開槍、都無「完美」結局。

換咗uc閃哈編劇

今次機械設定 求其一個都係名人

今集真係好睇
好耐無試過緊張feel
最後飛支炮出嚟有d新意
bgm好聽

唔會過份賣弄主角地無敵光環，有實感好多

咁遲啲真係要睇吓閃哈

唔知幾時先有下一話

開始有戒斷反應

青梅能贏, 全套買齊

咪咁大期望住，直覺佢為左駁UC會大執

舊嗰隻電子雞一睇CV就知輸鳩硬啦

屌

+1

風見依個角色真係描寫得好好
由一開始人見人憎 只係顧住自己想型想出風頭 待事態度兒戲(當然嗰陣佢以為只係玩緊game 唔知真係現實 唔可以完全怪佢)

但之後逐步逐步成長 變得有承擔有自己想法 希望保護到其他人 成個角色塑造得好立體
今日覺得風見型 唔單止係因為畫面型 而係佢本人已經變到好型

係正戲肉停播

成季得呢集叫有返d野睇

仲有連部機都係對應住佢個成長
由一開始只係鐘意自護隊長淨係想學佢咁威所以就用正義高達
到而家佢知道自己想做既其實係守護, 想守護村民同狗女, 所以新機再唔係正義高達而係神盾. 比起做英雄更想做既係保護其他人
(可能最後佢學seed穆咁用盾擋個衛星炮

有人用alus core 改做age 部火星高達
睇黎alus core 可以用黎改做歷代boss/ 單眼系譜

光頭佬召喚大陸仔出嚟，同大陸仔講獸人係壞人
最終決戰係悠人vs大陸仔
悠人今次開鎗射大陸仔落地，了埋個心結
end

如果seed d係自由爆料嗰集完，應該係神作

想買core嚟砌，但擺明笨大會出全武裝版

或者命運同sf對打

兩部一齊爆頭無左njc，變廢鐵

ray就壽命到死亡，議長俾阿斯蘭同牛角包艦長勸完投降，粉紅妖女跟住接任

FB見到天王星今日出 急急腳走落街買結果未返貨

最後買左隻G40

好正呀！！！！！

其實core同core II有咩分別
除咗個樣

有得變飛機？

說明書話勁d 同埋可以變飛機

雖然今日冇天王7但好好彩今日搵到佢。之前賣到周圍都冇

已經講定有呢個 set 但唔知除咗顏色，武裝有無分別

BANDAI 2020年9月發售: 模型 HGBD:R 1/144《高達創戰潛行者RE:RISE》主角機TEAM 4體SET 最終决戰VER. 特別色 (暫稱) 7,500YEN

今日見到佢 但我淨係想入天王7就skip左

個個都想買天王七

上次隻00sky柒到仆街 啲特別色ver真係睇定啲先
多數普通隻色仲好

唔好同我爭

結果係4部都用同一個coloring (波衫咁)
pbandai 又勝

夾埋每隻唔洗2000yen
價錢都算保守

我係話core gundam+七(?)種武裝

哦 咁呢個都超大機會
巴巴托斯都出過一至六型態合集

巴巴合集唔係BB黎？

PB限定有出過一盒HG包兩隻巴巴+全形態零件，其中第三同第五形態嘅部分零件改返啱啲成形色

參考呢個出盒 Core 1 + Core 2 + 全武裝啦

第一季仲好好睇

cls 說明書話悠人係把狙擊槍入面加左i-field，防止人地打爆自己把槍

喂大佬呀，你真係謹慎到一個點

剩係睇佢比人打爆曬啲Bit，腳上都重有後備嘅就知佢真係好謹性，重未計啲Bit本身有火神炮可以兼顧攻擊功能

剩係睇佢比人打爆曬啲Bit，腳上都重有後備嘅就知佢真係好謹慎，重未計啲Bit本身有火神炮可以兼顧攻擊功能

慎重勇者

剩係識負評
又無人解答到佢嬲咩
隔咁耐無一個人答到
一味好睇好睇

仲有帕維部野 full set/電鍍pb

有可能 悠人仲有一隻core係度

記唔記得 回憶果隻core 係唔同色

原本今個星期四就有人答到你

呢套Build Divers re可以入到傳統嘅機戰（劇情參戰

但佢冇講ready perfectly

唔買佢就冇得重現對打，買啦

其實睇左咁耐都好明顯
呢兩集都講明你聽光頭好撚欣賞悠人既作戰紀錄同數據
所以先抄鳩佢
仲要潤鳩悠人上季做乜唔射鳩大陸仔贏
我光頭呢就show俾你睇咩叫做完美既你啦
而且舖線咁多集都知唔開槍呢個決定係關鍵
咁都睇唔明嬲既原因有啲理解能力低下喎

再睇多次
所謂「完美既悠人」光頭狙擊
原來係要一箭雙雕
中狗之餘仲要中風見
如果唔係都唔洗等
悠人睇在眼內更難受
原來自己係咁撚計算機心重

條友將部rx78改到變core，中間都唔知執左幾多次

所以石田彰一講完美就咁嬲

依套野同大陸仔點解可以差咁遠

一套3分 一套8分既分別

大陸仔真係衰撚過手機俠 垃圾劇情

回避送少d頭

事實佢突然變得好搏
你廢左人支長槍
正常考慮係你己經有遠距優勢
照原定計劃狙擊就可以確保難民安全
就算要追擊都應該利用長距離優勢
偏偏要轉core 離開班隊友
三個難民仲未脫離既時候
去搵兩集前先俾人近距離屈完既機走去打1on1近身戰
係燃啊 一槍拮埋去係好睇啊
但呢集係佢最燥最唔冷靜既一集
佢個嬲係解釋半集唔理智既關鍵
但你根本就唔知佢經歷左咩
唔開槍害死人？同條女又有咩關係？
我覺得佢要交代左再做呢集會更合理更有效果

你都幾好野
一槍攞唔到命人地都走頭脫離射程
唔追上去等運到呀？
咩都要講明先你先明就乜伏線都唔洗舖
你都只係適合睇TVB啲C9劇多啲

或者簡單D
悠人支槍照射完散緊熱
咪轉core追上去纏鬥

而且唔知佢睇左啲咩
上次輸係因為悠人齋得core gundam冇聖衣may姐都半力出戰
今次我有兩套聖衣加上對方冇左支槍火力大減，追上去1 on 1(其實1.5 on 1) 點會係on9?

難民脫離係最優先任務
佢走又點？明知贏佢都係打爛部搖控玩具
唔係主體黎 俾佢走甩左都唔會入到聖地
而悠人個追擊決定係唔考慮同伴 追兵 仲走緊既難民 同己知敵方近戰能力既決定
呢種決定從來都唔係悠人會做既野
而要合理化佢個決定 嬲個下好緊要

你真係好好笑

入唔到聖地係估計，你唔可以用上帝視覺去睇佢地個戰略
一陣原來估錯，入左去未變64?

唔打Boss 難民又點會真正安全脫離？
你唔追擊又點知boss 仲有冇咩武裝可以殺難民？
又好似上季咁後悔死曬？

大家都冇上帝視覺
廢事覆又怪人只負評你

「明知贏佢都係打爛部搖控玩具」

有咩劇中證據？定你觀眾視覺腦補你獨醒？

總係有啲人眾人皆醉我獨醒咁
唔係話唔批評得
但唔該make sense啲

依佢既意思
小圓一開始應該就播左第10集先
如果唔係根本唔知曉美焰咁care小圓做乜
或者火影應該一開波就講左鼬既故事
如果唔係就唔知佢咁care佐助做乜
諗起都on9

唔係下嘩...咁都要證據？
班野係搖控之前己經拆過
條片你都睇到佢唔係入邊啦
如果搞掂呢部野就收工咁使乜上月球？
我當悠人真係唔知 咁佢係咪應該係無情報既狀態下去以命相搏？
嬲你話鋪劇情都仲有得講
同boss 1on1係一個唔合理既行為呢一點仲有得拗？
由一開始成個作戰都係以聖地唔會受到攻擊作為假設 而且已經驗証左 去打撤退戰
然後你地又假設返俾個boss走聖地可能受攻擊
所以應該喺三個難民未入聖地既時候
悠人為左呢個假設 喺撤退未完成情況下追擊
同個1.5on1都拎唔到甜頭仲差D死既boss隻揪
如果咁都覺得追擊無問題 符合悠人風格既
咁我錯 我唔make sense 你地啱曬ok?

佢唔係冇道理
如果啲暗示做得非常冇人知佢埋左線
就真係會睇到一頭霧水
但唔開槍同電子老婆消失有關係呢條線已經畫公仔畫出腸咁滯
仲唔撚明既一係蠢
一係就扮與別不同

又唔係電影，點解要一集講哂所有野
好明顯19集會講悠人過去，咁就可以知埋佢點解嬲（我諗）

條友應該唔睇得有伏筆既故
明明由第一集開始就已經有提只要一同電子青梅有關，悠人啲情感就會明顯好多

有冇人買曬主角咁多部？

又笑𠹌咗
今季成個theme就係破格
脫離昔日既自己
屌鳩悠人衝出去唔撚係佢作風
Par飛得起唔係佢黎喇
風見唔送頭唔似佢喇
好嬲好嬲呀！

睇之前無興趣 睇完套嘢就覺得好型想買

大鑊 我都係咁 好似幾型 有唔同mode

但佢出得好多
想儲齊裝 都分唔到邊個打邊個

悠人就係因為死左條電子雞先性情大變
依家亞斯蘭踩撚中晒佢條電子雞d地雷都唔可以嬲

搏佢完左會出 set box

好似天王7最型 買呢部囉

有情緒唔係佢風格喇！
都係我以前一個同學講得好
「唔係我脾氣好或者淋善
而係你未踩中啫」

其實木星5都好型，不過冇乜人提？

係幾型, 有啲gp01fb概念
咁如果有套gp03d就真係J死

陣間去買埋天王七，等唔切笨大出全裝甲set

根本現實入面情緒最唔波動或者對人好好的，分分鐘就係重犯
人地三明九成時間啤牌臉都會有情緒啦
悠人發火好奇咩

放工想去買，唔知邊到仲有

揾左好耐，尋日先買到

其實呢個呢啲山谷地形玩狙好難打

光頭佬架機嗰啲位置全部都係障礙物，俾佢飛走左再換另一個位狙會好麻煩

褔利一人限一，應該唔會比人秒晒

買唔到天王7

放工已買

旺角 模型先生 仲見有

今日應該只返水貨。聽日先派行

15號先得閒出去買 唔知會唔會俾人掃晒

咁好賣

Core可玩性咁大
唔改低手素組都有幾套裝玩
改機嘅 大把野玩

模型都會架咩

呢個咩網黎㗎

因為唔知賣唔賣得,好多鋪都入唔多貨,隨時得20幾30盒
然後翻貨又慢
通常半日就清曬

amazon

近期HG真係core gundam贏晒
RG就Nu
MG就巴巴

地球竟然貴過天王

木星貴好多tim

btw amazon 用咩keyword search? 一定要去日文版?

Amazon jp買膠運費同隻膠差唔多價 除非你有其他野夾 基本上你都係要落街買

最左係邊部 冇乜印象

巴打講緊水星一？

水星 btw張相順晒no.排

應該係 係咪水戰先用果個

隔離個neo decadriver

其實如果OP入面冇金星畫面既話應該最冇存在感
出得個一集
最尾仲要拎左黎擋地圖炮

模型可唔可以將第一季個幾套甲放落Core 2度

可以

可以 放落alus都得

金星登場個集啲經費去曬Valkylander到，連換裝都hea啲

今次出咁少機，玩變裝Bandai都賺到笑
劇情好成功帶動銷量

其實瑪gay有冇機會過埋去？

好耐冇試過狗衝Build系列主角機

（再po驚自爆

今季係好睇 但覺得d模型唔係好靚
買唔落 不過劇情真係好好睇

買Double May

睇到有D心郁
要點買先做到個效果?
見佢都幾多盒

唔知會唔會有木星六⋯

搞清楚了
武器唔跟聖衣

再加新出

已有都9盒
仲有CORE好多隻 如果係隻隻唔同色都算
一樣色唔想砌咁多
都係等合集

木5? 土6?

自膠，心想土，手打木

水星就咁睇封面以為唔包括core本體

水星真係唔包core

好似真係唔包？
實物個盒薄到

原來腳sensor 模型都有

Core Gundam唔同色架，地球三係原色，金星二係G3色，火星四係真實系配色（紅色偏沉色/黃色偏橙），木星五係瑩光色

嘩乜呢隻武器唔跟主機咁仆街

真係唔包，佢封面已經印左入面有包

廢事俾人告

唔印清楚就會俾人告商品乜乜

天王7好型喎 其他隊友啲機係麻麻嘅 不過其實風見部神盾好似都幾型

今季首OP第一次聽覺得麻麻地
Loop幾次之後越聽越熱血

ED歌好聽但動畫好hea

May部WODOM 以前冇出模型

笨大依加都醒架喇，盒面有埋英文說明話比人知唔包乜野，以防有人話唔識日文

咁上面砌哂5架果位巴打咪要專登買多個core

咁金星同天王都冇core?

我冇咁做因為我鐘意一隻Core Gundam配五架飛機咁玩，得閒就拎黎換下裝，跟木星同火星嘅Core Gundam我直頭未砌

兩盒都有，暫時得水星同之後出果兩個裝係冇Core Gundam

反正次次都播唔足，鳩畫算

我收你隻木星5 core 得唔得

又唔算鳩畫

我冇買veetwo,冇買水裝。火星我幾鐘意套甲不過部core麻麻地

其實佢成日CUT ED都要講多D內容真係幾有心

堅持用紙畫呢下已經抵讚

有冇巴打已經買咗天王星7？

舖頭留了貨俾我，放工拎

唔講都唔覺, 堅持完整每個人故事

好想知ed 歌詞

係唔係得返海王8未出？幾時會出？

土星6都未出

大家覺得佢仲會唔會有最終型態
定 Stargazer 就係最後一個

八大行星都出曬 除非出埋冥王9

要留返一個型態俾劇場版⋯⋯。

應該唔會啦
宜家得返7集左右
仲有土星海王未出
應該冇咁時間出多件

既然成set裝既名黎自太陽系行星
話唔係final form會用太陽命名

可能有月亮呢？

但伊芺當初同悠人講既係向星海出發
我唔覺得會番番入太陽系lor

比較想知最終boss機係咪假nu ，好似冇乜霸氣

最後形態當然係1-8每樣執一忽痴上身
命名就太陽

最後再換隻色 又一盒限定模型

其實我期待緊最終戰好似天元突破咁
打大佬個時每種形態都換裝但比人打爆
最後得番CORE
最後hiroto最後跳出黎一拳打穿大佬

我覺得最尾可能成個衛星跌落嚟

應該無

呢套野個風格似最後打到九彩一到打一到換甲，D 甲爆一套換一套去到全部爆鳩晒，最後用core 2 埋大佬尾

其實最後係大陸仔出黎汁雞

之前champion有架age123混合既機係邊套架?

搵到土星六了
可能old news左

麻麻地PGR啲歌 把聲唔太啱聽

呢部唔係海王星咩 鑽頭係土星???

有冇另一部既相睇下？

不過好似都冇講過邊部先係土6
分分鐘掉轉
但睇色就唔似係

鑽頭先係Nepeight
Stargazer應該先係土星 可能因為咁先加個環俾佢

個主角係咪扮三日月

Btw 希望有冥王九

比人踢走佐
我覺得會係反派用

如果要襯得起冥王九
GP02核爆定月光碟適合啲呢？

冥王都得咁尼比魯都得喇
搜索黃金之國, 災厄之星
Planet-X

都係呢一套，不過未出+因為武漢肺炎遲一個月先出

而家先發覺呢個form 唔係加天線而係變類似抬拳道既頭盔

諗起機戰F 3將軍ゼブ橙色果部野

其實要core2 gundam 係咪一定要買uraven ?
嚟緊個兩隻都係齋出甲同武器包……除非最尾一套甲包本體，如果唔係，得uraven 會有core2﹖

core1 用唔用到新甲呢﹖
core2又用唔用到舊甲呢﹖
有冇巴打試過﹖謝。

用到

咁齋買新甲算....對天王七興趣不是太大！
謝。

Core2個樣惡啲
Alus果部都用返core啲甲都好型

屌你老味本身今日有電子雞睇

係似鬼作部野

臭閪支拿武漢肺炎還番水瀨祈電子老婆比我

一起身見到星期四:今晚7點有得睇新一集
之後記得停左播: 屌你老母支那武漢肺炎

唔怪之得咁熟口面

唔係臭作咩

唯有丁住天王7等

今晚去搵下仲有冇

如果長頸鹿都賣晒就算

無sd睇

「Re:RISEセレクト～ガンダムジャスティスナイト編」
5/14（木）20時～ プレミア公開

係喎屌

今集成日特寫佢望住個盾，好似暗示梗佢要成為更硬既盾咁

睇返之前果幾輯 應該最尾果集BBQ果時會出冥王九

突然覺得你個講法最大機會
但3代我冇咩印象

咪去長頸鹿啦 間野藍到仆街

呢間野我上次諗住打去買模型油，怕白行一轉未打去問佢下有無先
一打通我講完有無果隻色，佢話佢收緊錢唔得閒叫我遲少少打過黎就cut 9左我線
我心諗收緊錢你未咪撚聽我電話囉，屌你老母又唔係平過人
最後出左深水埗買算 唔係屯門少地方有油買我真係唔撚搵你啦
原來間野仲係藍到仆街，真係唔洗再幫襯

終於下定決心做坦

真心佢地真係要有人頂到aius同seltsa既火力先至唔洗打得咁辛苦

跟據住績
每季build 都會出至少一部MG
今季會出邊隻呢？
我估會係神盾

Tri邊有出MG

Red Warrior

ok u win
模型部嗰期真係好撚懶
Try唔覺得差到一部主角機都唔值得出

關咩事，無原型既mg 佢就唔會咁好死幫你開新模既啦

風見篇都拎左出來先

Build Burning = G Gundam
咁都唔出其實有D可惜

HG 說明書有講過呢部野既idea 係兩兄徒
不過部野係100%完全新規既波

當年都做到MF骨架咁高可動性
以宜家嘅技術要重出G系列唔難
冇把握賺錢就唔整姐,我會咁樣理解

其實想問悠人回憶無射嗰part 見大家話佢係原本瞄緊大陸仔 但上季睇左幾集就棄左 有睇嘅巴打可唔可以解釋下點解射大陸仔

ON96為左隻雞挑全世界機,冠軍公會Avalon就開個副本要Build Divers一個公會挑全世界機去決定要唔要del隻雞
悠人當時係Avalon成員自然有參戰,
瞄準佢嗰下係ON96飛緊去Avalon基地同冠軍單挑,但悠人最後放生on96

大陸仔隻電子雞係bug會令成隻game跳制，GM要delete佢
大陸仔一班人去救人，挑晒聯合陣線玩家機開mission，大陸仔去到間屋達陣就當贏（電子雞就可以照大陸仔方案轉移去現實模型上非100%安全），去唔到就算輸。（GM delete電子雞）
最後打贏（放水？）冠軍，大陸仔飛去GM間屋度時，悠人係有機會射鳩大陸仔佢。

大陸仔個代有冇MG

冠軍部AGE2

悠人係冠軍個team?

Yes，入左隊有制服

得風見啲機有得兼用
想佢出core gundam II

出Core Gundam
其他裝pb見

本身今日應該會講

屋企附近模型舖天王星已經比人清晒

啱啱係福利買左
一入去攞盒模型之後比錢 成個過程冇30秒
勁耐冇試過咁肯定自己想買乜嘢

入去買之前係街見到有ching攞住盒野喺條街行 幾驚冇晒貨

幾錢, 仲有幾多

我上個月買狼王sdcs都係咁

$105, 仲有幾盒

聽日先去實無晒

琴日信和見到大量$104
冇睇過套野但係見到幾型都買咗
ps.咪撚幫襯明眼人

呢隻Aeons好多貨

因為圖2今日入左,師兄張圖好型

多謝
FB個個都話今集表現太岀色所以勁多人買
證明動畫真係成功

更加証明有心做觀眾係有眼睇

第一部慘不忍睹，呢部都可以救得返

真係聞所未聞見所未見

第一部係前傳用嚟交代世界觀

依套又幾好睇本身見套野有diver個字以為同上一套一樣咁悶

咁搞法下年都唔知出唔出到套full set

上網睇好似話畫就畫好，問題係配唔到音

琴日關智一復工都話同一時間只可以一個同事配

福利頭先見到有，但我買個陣已經得返三盒，排隊條隊幾個人都拎住天王星

呢套野好到可以救翻上一套

老老實實第一次見到狼王係WTF乜撚野黎㗎????
睇完動畫之後就嘩DLLM呢隻騎呢怪咁撚型既？？？？

今集係好但冇衝動買機
bf系列d機設硬係爭d嘢咁

存在價值只係由0上升到10

係咩，我只係覺醒有對比上季更加垃圾
成套第一季最好睇就係第0集，痴撚線

要有其他野出先會出埋2.0

睇下佢出唔出 新中國部機既Mg，出就應該順手出埋2.0

我想bandai出gp01 2.0多過god

買到天王星出mg

一盒有咁多配件？

冇 得core2本體同天王七甲

打MA嘅天狼同狼王終戰好型

個結局成功阻止左我破費

風見新機七月出變八月出

唔知佢今次入唔入到大氣層呢

往好既方面諗
一個月內會復播

但佢好似照樣5月尾出
趕得切?

op出咗唔計

岩岩睇多次#14，隻狗再次入返遺跡夢到天皇星果段有d 唔明，點解隻狗可以睇遇見未來

我諗諗呢套野唔會咁痴線黃金國先係真實，反而悠人既世界先係虛擬世界 所以果一炮打完成個世界先上唔到網，好似ssss gridman 咁

呢次佢精，架野識變型

完美嘅你

買到啦買到啦

今季真係9分
上季3分比多 我睇刀劍仲好
大陸仔屌你老母

3分咁多

你睇番17 同18 la

天王7 係比悠人封印左唔用ja

有冇人知福利仲有冇天王七？想入埋火星四同武器

呢架型好多喎

上季連首OP都難聽啲

覺得呢次OP 難聽啲

今次係嗌歌而唔係唱歌

點解覺得難聽
旋律好
歌詞好
個歌手啲情感表達又好
不過個依啲嘢嗰個taste 都唔同

第二季可以超越到第一季嘅原創動畫好似真係冇乜

基本上第二季唔爛嘅作品已經係準神作

不過第一季爛第二季救返真係痴線

首歌本身正嘅好熱血 係唱嗰個把聲有啲怪 但聽多幾次覺得都OK
大陸仔嗰季都OP首歌本身已經唔好聽

On96 第一首真係不了

唔係喎
照時間線
狗仔個一刻係從來未見過天王7
佢竟然會係夢中見到
係咪有伏筆？

無錯，隻狗真係 未來視 左
同埋悠人對上一次拎AWP 都唔係用天王星而係用EARTH 3 拎槍，好大機會悠人整左部機都未用過
我睇返套野一開波SHOW 主題 個背景係EARTH 3 古蹟圖黎，呢下都有D 似伏筆

淨番既集數夠唔夠收番晒咁多條線㗎

今季首OP越聽越好聽
一開始覺得麻麻
依家覺得好正

如果叫jam project班大叔唱會好正

官方今日公佈左橙色個副甲係Saturnix Armor，即係有圓環個架係海王星

由頭睇煲多次
第一集已經唔會射遺跡

原來橙色先係土星

其實個次序係現實太陽系由內至外咁數

最攪笑係今季冇砌模型
差唔多全部係已經砌好

復播未

神盾將會砌

邊洗睇佢地砌 我地自己砌唔好？

好想砌風見部神盾

某関西人が成功をおさめた世界線………？

未換之前用正義,換左用神盾
真係得意

可能之後劇情需要佢2887

砌完

之前睇過個情報係話橙色係Nepeight
所以我以為觀星者先係土星

屌明知sensor bit個底向前就唔好偷膠啦bandai

合埋一齊賣貴啲唔得

同埋比貴d連埋核心機

我最不滿係點解唔比埋右開掌手我

堅on9
甲同武器分開賣
製造額外垃圾

兩盒加埋分分鐘同天王七差不多價錢,但少左個主體.......

935+660yen

天王7係1760
海王8裝+武係990+770

搞到天王7好似好抵買咁

諗起當年hg巴巴天狼啲裝同手掌散佈咗喺幾多盒嘢到

之前見有舖開訂海王星八$95，如果對比返$105左右嘅天王星七，係咪代表Core Gundam II只值$10

起碼人地分開賣個武器包比齊一對開掌手先
明明天王星已經有左開掌手，木星又比左開掌手把撚咩……

偷膠位向前真係扣晒分

另一個問題係市面上有裝甲無武器先慘，宜家淨係入左4同7其他等pb

模型部又撚鳩動畫組

自己上1999睇咩事，唔貼圖

公開左某個角色會同男主一齊打紫光頭同有強化裝

眼殘 邊隻有講

有無提示 我都睇唔到

應該係訓緊醫院個個?

其實果個裝備都公開左好耐下，我諗呢到巴打都知

因為佢唔係講緊外傳個部紅色Core Gundam

根本無人講外傳

黑獅子唔係講緊佢咩

不如四重加密放幅圖上黎好過 眼殘睇幾次都睇唔到

其實我鐘意g3配色core gundam
如果可以裝到敵軍假nu 裝備就正

呢個正啲
佢無做咩大改款
但係將成隻嘢重新噴過

成個模型最敗筆真係偷膠，仲要好顯眼

好想補咗個偷膠位 奈何技術有限

當時睇第0集仲以為無印build嘅感覺要返嚟啦
屌你老母仲柒過try

真 見親巴巴就諗起嗰on9結尾 模型再型都覺得柒 硬係有條刺買唔落手

買第一季

終於有人重現咗呢幾幕

第二季前半手撕雞都好正

TRY一定墊底架喎

唔可能，宜家BD一定係最差

Try起碼都有誠哥之前啲黑技術加持
你BD真係個on96開掛開足25集

try 仲有大阪仔tryon3 同帶2個電池隊友既crossbone

K島呢集條串都仲討論緊小陸係咪開掛
結果根本就唔成立
個主角光環細過世界好多先啦

光頭 core？
同系統

陸係強運

如果全高達動畫主角黎講

劉備78 個光環大到

勁過佢既呂布多魯基斯俾曹操DX秒，周瑜百式搞到重傷，最後捱唔住死埋，佢只係跌落河，爆刀，祖先顯靈大強化

又出咗隻HG無限正義

加多個師兄
3個實際都係比人3打1
根本佢地3個應該自己組隊打
實勁撚過主角/白毛TEAM

差傳說，唔知會唔會出，另外覺得無限正義會出RG
依家既RG係我最期待既系列

點同,世界用緊世界第一Builder嘅作品
有個日本第一Builder做隊友

on96何德何能有呢個水準,太陽爐大撚哂咩

On96最令人頂唔順係明明前期冇乜表現，部機又冇乜特別，但係個個高手見到都覺得佢好勁咁，作為觀眾真係完全代入唔到

仲要佢講到明係新手
但就算同無名打到大破要修理都好
都表達唔到佢作為Builders嘅水準有幾大長進
但世界身邊有一班天才同班女倒貼,神木Burning亦都有返佢自己風格
唔完全係開掛囉

Try最敗北真係 Tryon3打輸

try有囡囡
學姐/家姐

bd啲奶假既

tryon3最後放水，輸得算係咁

所以小陸響作品內戰績唔算好睇囉
打虎狼輸，食人魔算平手，司係險勝
最後同食人魔二打一冠軍都被壓制，要冠軍放水先過到去

而K島上面討論都有提到，隆美爾等頂級人馬都有養二軍
睇到小陸完全無接觸過GBD之下首戰都可以打到咁樣，一班人覺得佢有潛質好奇咩

GBD唔可以話係好好睇，但係話佢比try差真心認同唔到

對魔忍正囉
兩種LOOK
無論鐘意大波/細波都岩

其實留意返世界師傅係邊位
佢咁既戰力已經唔算開外
同埋世界同嶺司個角色定位都係差唔多，講天份嶺司直頭屈機 世界都起碼真係唔識用槍
2條友一個廚屈霸王流、一個屈RG甩
只係無印上左神台，插無印會比人屌到仆街

同一招第一個玩就好睇
STB對WGF呢場個緊湊度級數
TRY我根本數唔出
仲有同一招之後第二個出就柒 仲要由頭出到尾

Try由頭到尾係咁霸王次元流
仲要個3v3其實係1v1 1v1 1v1
除左作畫算靚之外真係冇野可取

on96 部機好似冇改過咁同00r 分別太少

try 起碼主角啲機一眼就知係大改過

總之我就一句到尾drive部主角機柒，條主角乞我憎，講完
悠人吸引好多

無印唯一問題係，除左嶺司夫婦 砌完模型打自護號果度，其他集數都係有意無意弱化sd

反而try，今次gbd re rise就，應該平起平坐，剩係鬥技術，唔應該比 比例限制

我不嬲都覺得GBD最嘔心就係班老屎忽係咁吹奏大陸仔

部Astray no name比人屈外掛
模型出到嚟又唔同咗樣

try 號斗丸果集都幾正

無印>Re:RISE>次元霸王流>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ON96

一日未完都唔可以咁講住

自從睇完鐵血之後就好驚啲高達會爛尾

鐵鐵係爛季，唔係爛尾

大部分都係第一季正正常常
之後第二季先出事
希望今次Re:RISE可以破到呢個魔咒

第一季做爛啲咪冇呢個問題

唔係今個禮拜有咩

原來悠人只係大垃圾陸一歲

windam 背隻唔洗改造可以直插hgce突擊所有背包

嚴格黎講個名係第2季,大陸仔係第1季,雖然e套轉左主角
真係最老土既元氣彈式召曬gbn d人黎幫手我諗都冇人嘈
但一陣出大陸仔同莎拉?黎救場就
最理想may姐/悠人條女復活拎番記憶變古代人留係e度就解決曬
完全見唔到大陸仔就完美

買完天王星追番哂咁多集 係真係幾好睇

上一輯講到莎拉佢地係班玩家對GBN嘅愛嘅產物
今季就話原來佢地真係入侵者

就係個第0集比錯期待觀眾

可能姐，到而家其實都未正式證實El Diver同堆data同黃金國有直接關係
如果真係有直接聯繫，石田應該一早就認到may姐

依套點都唔會衰過小學雞大陸仔
我睇刀劍仲好

應該兩樣都有
水瀨雞應該係黃金國人
May就講明係人造
莎拉就應該真係GBN嘅bug

如果水瀨係的話莎拉都可能係(個剪影)
May姐應該先係真唔關事那個

op 既作畫都好信

我仲以為所有EL diver 都係黃金國人
只係去到GBN 都失曬憶
以為自己係GBN 誕生

同埋邊度講MAY 姐同莎拉水瀨唔同？

可能gbn制作人 結晶鳳凰先係

咩OP，重睇啦
之前一兩集講黃金國歷史時就影到有黃金國人個頭型似佢兩個
先至有El Diver可能係黃金國人的推測

我都希望係咁
不過唔洗下下派膠既

第一次買hg

幾時先恢復播放

土星就出
唔知會唔會劇透

官網都無講

今晚播w25周年記念野

Twitter成日搞埋啲濕鳩投票

結果都係睇katoki心情同bandai高層

投嚟曬氣

我最鍾意土星6
但好心個鑽同鉗就包埋啦屌

快到

無咗動畫加乘無乜動力買

香港返左土星貨未?

shut up and take my money

『ガンダムビルドダイバーズRe:RISE』2nd Seasonに登場する「ガンダムアストレイ系新機体（仮）」がHGBD:Rシリーズでガンプラ化！ 2020年10月発売予定です。

両腕の装甲にはビームパーツが取り付け可能となっている本アイテム。付属のリード線を使用した武器も搭載しています。ライフルは本体と着脱可能。隠された変形機能も搭載されています。

大陸仔唔好出嚟

No Frame？
已經預計到上季啲角色喺最終決戰嚟哂幫手

有人合可能係may姐用

都有可能
不過最係結局唔好係碌衛星炮瞄撚住地球
玩家又做救世主

部機幾型喎

30光年點瞄超級系都做唔到啦

天元

光頭係反螺旋族

綠黑白的確幾may姐feel

比佢開到炮都有超過30年時間應對la

話唔定係尾二個集就打完主線，最後一集係主角係gbn random match 到其他玩家

但no frame我記得啲分色好差下

如果跟build系列傳統最後一集多數係BBQ同出多幾部新機呃錢

點打

應該唔係may姐用呀嘛。估都係司出返黎

個頭，武器，同顏色

唔係司用都係佢整出黎，上一季得佢部模型對手係無拎野

乜q no frame

幾時先有新一集睇
好餓呀

還用說嗎？當然是合體！

睇對腳同對手上面好似爪嘅嘢 睇嚟有得變形

關節似成部新野

但係唔係等出左先知

如果係就好，因為可以出新版紅色機，金天，藍2l

天上天下
一騎當神
你以為我是誰？

有聲

講還講
幾時有下一集

未有消息

戲肉先嚟cut
唉

三國都停左幾個月

屌你老母武漢肺炎

春

懷疑bandai係咪見模型賣得咁好
所以臨時決定搵人畫靚d先出
唔係邊可能停成個月都未有消息

Home office = 個個買模型番屋企砌

想講佢啲模型冇跟住tv一齊停
咁同官方劇透有咩分別

暫時都OK嘅，土星嘅說明書都冇劇透到，今個星期應該會出嘅EX Valkylander早喺套劇未出就已經公佈會出，不過都希望月尾有得播返喇

咁多動畫最期待反而係依套

仲未有

屌你老母武漢肺炎！

隻手冇其他手型，真係純裝飾用

估唔到係咁……

土星好似暗示係用嚟打MK3

好大機會係, 上季mars4 速度型近戰比mk3 秒左, 所以轉用力量型近戰既saturn6?

睇下開播會唔會一星期兩集

好掛住may姐
幾時先有得睇

等得好辛苦

仲未有復播消息？

幾時播返呀

每日一loop

推，幾時先續播

我loop 開ed2

突然間好想問，其實誠哥個代啲機既os 點黎

個對戰台點知部機有啲咩秘密武器

自己中2病係部機到set,雖然係scan緊舊膠,但你可以設定舊膠做核彈,乜野os乜野變形果d都係自己customize,scan膠果時會scan埋設定檔

但出唔出到你想出嘅野
就好睇你嘅builder技術可唔可以令佢出呢啲招

咁到誠哥個位係對戰有乜用 （又唔係機戰咁多啲精神用）

多個人點保證對戰係公平

你當多個人mon機體狀態咁
詳情好似k9個兩兄弟咁

魔神英雄傳都播番
水瀨祈電子老婆呢?

套野其實係咪取消左

出多一集嚟頂下癮先啦

幾型仔

得2支炮可動

真係叫fake nu

我驚D模型出曬佢都未復播

係咪武器又要分開買

套甲冇跟浮游炮？

fake news

Bamdie收埋套野把撚呀

痴撚線其他動畫都復播晒依到仲咩消息都無

想一次過整晒錄晒音先出？

如果佢一次過放曬餘下集數，我就真係唔介意等下

係咪原先個劇本有大陸仔
bandai見咁賣得拿拿臨改劇本

復播未啊...

冇 分開賣好呀
唔係個個想要哂有得揀

但代價係貴咗 同 會蟹貨

把槍偷膠到極致

哇屌洗唔洗咁呀

買得呢隻嘅大多數都有本體，支偷膠槍有幾多人會用

咁可能人地鐘意砌雙槍比佢未定
都係小家架喇

咁幾十蚊嘅武器包，佢偷呢啲位嘅膠就算喇不過我比較在意點解boxart左上角支槍係冇偷膠版同埋冇show個白色槍頭，係咪整boxart班人放錯圖

支槍一邊有偷膠，一邊冇

出re rise版手件包仲好啦

有買build fight果套

但唔夾re rise.

有冇買過水星？兩邊都偷膠架

自膠，今次支偷膠槍造型唔同左，可能真係偷一邊

好似29號復播

唔知堅定流

電子老婆

未搵到出處
唔好信晒住

我覺得會學隔離魔神英雄傳咁
先預告邊日有咩公佈
再預告邊日復播
起碼拖番1個星期先

改成星期一?

上面張圖係真
但係係重播第一季
繼續等啦

點解可以停咁耐，唔會係重新寫個結局呀

大陸仔出嚟救世界

咁會大炎上

唔通佢有劇情係光頭佬放毒毒獸人族唔適合依家播？

我指 fake nu 個讀音

唔係放曬上youtube 咩
仲需要重播？

可能電視台播？

幾時先有新一集

有啦，7月9

終於有

七月九日

終於等到

停左兩個月唔該畫靚d

右上部紅色核心機係咪未出過

有得睇lu

有得睇電子雞水瀨祈

會唔會係漫畫個部？

J定先

留定一部比p-bandai姐

好掛住你地

報到
當日仲要我生日

識玩梗係出晒N咁多色core gundam

終於等到啦！！！！！

數據、軟件都好J?

蛋白質 脂肪咪又係咁J

Full Dive又唔同玩法
至弊唔係呢

睇咗幾集覺得隻狗好煩

咪又係雞

見到隻好型既alus core 改機

Double Fake

我諗到wonder woman套新甲

小林裕介響廣播提到話要用小林千晃打過
帶入埋呢度的話真係笑死

悠人後入may姐

797979

我都覺得唔關。說明書話係may姐加裝俾佢令佢行得快啲。

隻模型好易砌。啲件大大件。但冇乜野好玩

不過有日本人玩到咁，個樣同op個圖案幾相似

大家係咪忘記左00s2肥仔背脊塊高達臉,果時個個都估4機會合體添啦

我記得仲有人畫咗圖,變咗超級機械人咁

圖來自twitter

may姐身型怪怪地

佢個高達臉同惡魔高達個高達臉一樣都係呃鳩人

我就是高達（身體上）

外掛陸 2招強化技

cut-in成個的士佬咁樣

隻game 好似仲未有star build 用？

出天王7好過啦

福利返咗fake nu日版

出core gundam + 行星系統

唔撚係掛

MGEX 第一隻係unicorn ver ka...

屌你老味條柒頭又要出返來

悠人一槍狙爆佢唔該

睇個樣似係連盾都有發光

屌阿陸真係收皮啦

成部嘢好似打機啲2p色同換武器skin就當新機

呢個主角同呢部機真係冇乜好感
老實講悠人今次都係劇情咁爆先救返少少，佢機設其實都唔靚。

誠哥嶺司實在太精彩，劇情雖然老土個表達方式令套嘢加分。

我反而覺得Core Gundam用RX78加G戰機嘅concept好正，個陣一出情報就好鐘意，之後每個裝甲都係一出就買。但GBF第一季就真係去到第六集先覺得部Build Strike靚

機體靚唔靚就各有各啦
但誠哥個套最優勝係打得精彩，好有迫力

另外age灰色果部喺咪第二主角黎？？
冇睇上輯

部機問題不大，但個機師真心難頂

GBF前期麻麻地 到世界賽先吸引

唔要大陸仔呀屌

人同機都係咁柒
浮誇得來唔好睇

Gbf賣最純粹最熱血嘅嘢 鐘意高達你睇誠哥冇可能冇共鳴

最有印象嘅就係大叔講過「因為係遊戲，所以先至會認真」

屌大陸仔
好地地又要出來攬炒套嘢

大陸仔部00點解越黎越柒

大撚鑊，我feel 到套野有機會出事

錶西真係麻麻 不過沙錶西就真係好靚

最撚憎佢中期拍扁肩頭個GN drive

笨大似清唔到死貨

屌你老母又話冇大陸仔

出巴力色就有人買架啦咩?

希望悠人可以打爆佢，補番之前個一槍

呢隻係上輯主角？ 會出番黎？

好似唔太關事啵
個模就整左係到 佢換色都係用返果個模

死番大陸啦

冠軍都出黎的話都預左佢會蒲頭架啦

真啊...star build strike好靚
個人覺得g復國部g-self perfect pack 都好靚

00sky 再加新野

build fighter又再販

希望部機係隻狗回憶出一出就算

出左條trailer

對家部野會三紅

仲有睇落假nu是友軍？

引死人咩

例牌最後大戰bbq搵角落打下卒都可以

個PV好有張力！

作畫好左定係最好個part 黎

如果op2 作畫有執番就好, 有幾幕眼殘如我都見到崩

"we aren't build divers" , yeah you guys are better than that.
by edchinyosh

最佳comment

我都見到

總之唔好爛尾 劇情去盡d 越爆越好

應該係剪接問題

事實 大陸仔咪撚搞串個party

又玩拖爛衫

屌 點解呢套嘢咁少人睇 咁撚正

抄9 on96部sky

希望金星今次有好表現

之後俾core射爆

所以咪要輸, 等睇主角唔用強化技打爆boss

9up最後會唔會冇特別裝備
但好似天元式一下一部裝打到最後用core gundam一劍插埋去

誓死支持青梅
青梅會戰勝回來

今晚ready player one日本第一次播
twitter成堆高達account衝哂出黎

星期四未

要等到星期四

快點

等咗好耐喇

等咗好耐

gogogo

元祖三人眾

原來Core Gundam係咁黎

Builder能力已經有半個誠哥level

Bug既集合體
多得大陸仔條女

哭𠹌左等左成年終於有得睇

Hiroto 好慘

幫沙拉執晒D BUG屎然後自殺

藥丸渣古

正式宣佈青梅贏既可能性係0啊

之前預告仲有一次出場勸Hiroto唔好去
慘上加慘

第一季嘅講法係佢地係bug

如果係現實online game:
悠人，求吓你...

買張點數卡俾我

為左GBN可以唔要條命
大陸仔條女真係好廢

愈睇愈撚憎大陸仔
識人好過識字

終於有得睇

saku 唔知會唔會有埋sm

水瀨祈
孝哥.jpg

一期飛住睇唔係好清楚
黑莎拉其實係咩黎

一個靠條女屈外掛，一個就同條女一齊設定部機

悠人設定上面真係贏晒條大陸仔

呢集胃痛回黎

Bug數據

點解唔一槍打爆條大陸仔

主角機設已經差好遠
悠人行星系統設計好有心思
陸部00係一堆主角機砌埋一齊既四不像

睇完今集我終於明點解唔一槍打爆佢

仲有極度中二既裂痕

我果陣睇真係講左句"戇鳩，以為好撚型呀？“

點撚知出hg 真係有呢個裂痕，吹漲

笨大可以合法QC差

我真係完全想像唔到呢兩套野係同系列

重要同一個編劇

俾人百屌成材

同一個監督，編劇換左人，所以好睇左好多

自膠不過呢個編劇好勁，執好上一手啲蘇州屎

但係我都好驚佢會攞返大陸仔用把濕鳩到極致既王者之劍

笨大：多謝你呀編劇 唔係我啲異色core gundam都唔知點兜

獨角獸ova同嚟緊閃光敗家仔嘅編劇嚟

今集重點
青梅股暴跌
未第一集已經係輸家

為左救莎拉同GBN而選擇左犧牲

悠人

為左條on9 仔冇左個老婆

玩具都出埋，呢條撚樣出硬場都似

世界係光頭copy 出黎既複製品

唔想見到條垃圾狗

結果最仆街既就係運營, 寫GAME寫到成堆BUGS又搞唔掂,
十足十現實世界既笨大GAME

咁先真實播

大陸仔我屌你老母

完全輸哂
睇埋呢集直頭覺得core gundam同啲裝根本就係佢兩個嘅愛情結晶
其他人點跟

繼基拉之後，第二位令我最撚憎嘅主角大陸仔

可能係外傳機呢

水瀨祈又

之前流出個張命運Sky係咪另一個揸？

見到部PG被打爆感覺好爽

果部外傳唔關事

換手射麥林之後兩隻手斷晒好正

悠人都曾經係玩真機嘅戰士

睇到哭𠹌左

會唔會講到eve係變咗大陸仔嗰季最尾隻大bug咁痴線

所以事實證明悠人真係靠實力取勝
反觀大陸仔

叫悠人del咗自己果句好sad

唔怪得最後一個型態咁似 Stargazer

電子老婆咁正,唔怪得主角沉船
結局打撚死大陸仔復活電子老婆唔該

究竟誠哥徒手自製rg骨架屌打全世界高科技專業builder團隊勁d定悠人拎架1/200 78執人架生打贏pg strike勁d

大陸仔開掛最勁

會唔會有部份意識走左入哩隻野入面留黎做復活既伏線

嗰邊訓咗呢邊又。。。。

直情有理由懷疑係本體

但唔係好記得，以前第一季黑莎拉好似只係出過一兩次冇交代啲乜。佢係咩黎

睇完今集青梅輸清光,點同電子老婆鬥

成集就係講悠人點樣沉船
結尾叫悠人殺自己，唔怪得悠人有ptsd

core gundam core gundam 同planet system 跟本就係hiroto 同eve 既親生仔

祈妹配無得輸

一集已經sweet過大陸仔同莎拉

想淨買隻core gundam黎玩點算

成盒都只係百零蚊

我對炸planet system 無咩興趣

電子雞對劇情究竟有咩作用

點解大陸仔就有得風流快活

不如問青梅除左敗犬有咩作用

好大作用, 無青梅對比唔到悠人同電子雞一齊幾開心

慘
而且無電子雞無planet system

之後一直d回憶都係故意誤導我地eve 係因為大陸仔而消失，而家終於講明係悠人自己郁手

咁就解得通點解上集明明用緊天王星一埋牙就要轉返做地球三同埋光頭串鳩悠人係完美既自己佢會好似癲左咁

老老豆豆，比我係悠人唔好話玩唔玩gbn，我連部core gundam 都永遠封印佢 觸景相情

搞到好似悠人冇FD咁
冇人同佢討論點救電子老母

大陸仔就差唔多全世界都幫佢咁
真係好噁心

粒石

一集講晒core gundam 同 planet system起源 + 悠人同eve關係 + 繼續幫上一季執屎 好高汁

仲有講埋青梅收硬皮

eve=小圓

看了點K島的分析再看今集
時間上黎講就係GBN取代GBD(柴司開始發脾四搞外掛貼紙)
悠人入去GBD之後就見到eve，但似乎無意識到佢係咩黎，可能就當係AI
(但係青梅的呼吸因此消失了)
之後發生上季第一次潛網大戰(外掛貼紙搞到系統崩壞)，莎拉開掛修復但導致其數據出現分裂，然後eve開始收集d bug數據
以此推論eve應該係比剪拉更高級或更早出現在GBN
但是因為莎拉的數據不斷膨脹所以eve的數據也在增加，結果eve可能因為這樣要求自殺(和當時莎拉的情況一樣)
結果論黎講唔理悠人有無親自郁手，結果都係eve消失，莎拉就留低左

到底點解悠人無對小陸開槍，雖然應該下集會講，但以佢本人的思路方式可以有兩種可能性
-射爆了小陸，救不到莎拉結果就是GM刪數據，以後無哂EL Diver，連搵番eve的機會都無，想比條路自己行
-放過小陸，令到成個GBN有機會一齊仆街，等自己真係死左條心(但結果莎拉獲救，GBN無事，就輪到佢變成精神廢人咁)

所以個人結論，搞到咁麻煩的原因得兩個
-司無遇到電子老婆
-一味只識叫話刪數據的無能GM

呢套咁痴線既，邊個話係細路仔高達

美兒同伊芙會唔會有關連？

仲唔係伊芙黎
色又一樣, 耳環都係度

嘩。。。個對比，心情好沉重

連堆裝改名都咁有心思，想同你飛越太陽系，叔叔不行了

暴咩跌啊...有升過咩?..從第1集ed既敗犬處刑曲開始,從來冇升過..

悠人個設定就係獨行俠黎架啦，無fd好出奇咩

唔好過度考究科幻系作品

sao為左整AI搞1大輪野上埋國際戰線,呢套野既AI反而俾gm無視再當bug但wfc等玩家自行處理完再當垃圾咁看待

但時間點係咪唔夾？隻野好似未知莎拉係el divers前買

司：你叫我整部野出黎嘛
悠人：唔識你又點叫啫

都可預見冠軍出黎救場會講啲咩
當悠人力盡就爆嘅時間
冠軍出場：成長了呢 悠人

但係core gundam 係佢同eve 既心血結晶，封印佢啫係否定自己對gunpla 既熱愛同同eve 一齊既回憶

所以悠人先類似半棄坑咁日日同gundam core一齊搵eve ?

屌有聲

帶住個仔揾老母

睇個樣似EVE 幫莎拉吸DATA搞到自己爆DATA 之後搵老公殺自己
跟住又希望男主可以唔放棄隻GAME 繼續玩落去 男主只好死死氣玩
點知發生莎拉同大陸仔事件 應該就想打大陸仔 但係又唔想再一次復刻自己失戀
不過下集男主個眼神 意外既太有氣魄 搞到我都唔肯定
反正就係垃圾營運 不過男主入冠軍隊估唔到易到咁
間接顯示男主戰鬥力真係分分鐘 成隊打佢一個都打唔贏
不過今集真係做得太出色 不枉我等咁耐 宇宙盡頭既冒險
連架機個名都咁有意思真係估佢唔到
之前覺得上季垃圾 不過家下用黎做對比 發現就係上季幫今季 做哂背景今季先咁好睇

莎拉可以出番黎.但係唔該咪撚出大陸仔

希望大陸仔最後唔好出黎，寧願冠軍出黎幫手算

只係呢季編劇有料到，係一堆屎入面搵到D 粟米黎用姐，上季係垃圾呢一點係無變過

兩條友一出場即刻用超級系招式掃場
話說今季都未見過上季啲浮誇招，唔通改左設定

好多人用呢套同SEED D 比，不過最大分別就係果陣真斬基拉比人屌，而家悠人斬柒大陸仔大家會拍手讚好

自護隊長果次應該最浮誇既啦

佢真係以為好撚型架
真係小學雞都覺得尷尬

有招式可以理解，因為套野半超級系
但係你唔好再吹到有啲招式好似王者之劍咁濕鳩

有冇個ON9仔都係會死老婆
真正仆街嘅係GM同結晶鳳凰

但可以肯定嘅係之後一定唔會再有意無意抹黑ON96

陸真係好運到

新玩就俾成班高手教佢

新手玩第一日就送老婆
之後仲有冠軍搵其他高手幫你訓練同改機
果然真係識人好過識字
悠人一個人點跟

悠人︰唔係條女都唔玩垃圾驚

悠人:

論電子老婆的重要性

Feel到可能eve之後會係黑化出嚟做Final boss
然後悠人又要再一次親手消滅eve

睇返上一集亞斯蘭講d野真係完美踩晒地雷

見到GBD玩法就諗起誠哥嗰季 打到部模型真係會爛好有feel

睇完今集都明點解悠人咁灰 以為無辦法唯有del eve 但之後同你講其實唔del都OK 仲有成功例子真心sad

出場就梗架啦
唔係點出模型

完美

諗起誠哥爛咗個盾都好心痛，因為爛咗就真係爛咗
但係而家純粹係喺隻game入邊爛，少咗緊張感

咁做真係等收刀片

我諗製作組應該唔會咁痴線玩死自己
最後應該都係BBQ結局

呢套唔爛尾我都當贏

最後悠人坐住海王星去宇宙既盡頭搵eve

痴線啲可以話當年大陸班人最後打隻boss其實係eve黎

話哂都入左avalon
唔係真係連商量下既人都冇掛

咁要屠大陸仔啦

即上神枱

美兒感覺上同伊芙有關， 玩御姐線❓

睇完更加覺得大陸人正仆街

可能eve一講完就即刻出事呢

關佢乜事丫，唔好為黑而黑啦

其實佢個勢真係唔多似有朋友
如果真係有熟人，應該有更多人見過eve

一係就悠人都冇諗過救
一心成全eve del左佢
如果想救就唔熟都周圍問人掛
不過都係唔駁咁多故
等睇下回分解

佢係avalon戰績一般, 唔係實力問題, 係因為少參加公會活動
玩event多數自己同eve玩

K島今集條討論串都有講了
「不過最後一幕讓我覺得，這應該是小陸和悠人之間的差別。
小陸：掙扎許久之後決定，不管發生什麼事都要救出電子老婆！即使這可能會害得GBN因此崩潰。
悠人：放棄。我沒有別的方法，如果不消滅老婆，GBN會因此崩壞不復存在。

兩人的作法沒有正確解答，都可以是正解也可以是錯誤的。只是相較之下悠人少了那麼一點勇氣，使得他真的和救出老婆的機會擦身而過，這也是為什麼悠人幾乎流下血淚也沒扣下扳機把小陸打下來...........
（除非下集打我臉，事實真相又是另一個超展開。）」

其實大陸仔乜都冇做錯

可能下集一開波core gundam自己郁手

直輝訓左咁耐隻game都無人理就知班gm有幾仆街啦

Plot Armor 已經係死罪啦

會令人變植物人都唔停game

第一季尾全黨死清光嗰陣已經好surprise 成套野即刻唔同晒

認真講，小陸堆所謂外掛比基神差遠了
邊有外掛主角打最終boss格的敵人時會二抽一都要對面放水先贏到

我就不嬲都話大陸仔係噁心在全世界都寵住佢咁

大陸仔:
新手開game就有官方外掛
用部四不像嘅00 但砌得太廢俾條女叫佢咪撚開trans
一開局就識盡所以上位玩家同佢做兄弟
新手但有冠軍放水

結局: 有得屌電子雞

悠人:
憑實力入avalon 冇外掛冇高人carry當佢係太子爺帶打rank
同條女周遊列國 歷盡千辛 構思行星系統
Eve為咗幫莎拉 用生命值硬接

結局: 因為條女救莎拉自己頂唔順 要自己殺咗條女 仲要睇住大陸仔坐享其成有得屌女

如果有人經歷完依啲都冇ptsd嘅話 咁佢本身肯定有精神病
依隻將本身已經黑人憎 垃圾但有得開掛 識人好過識字嘅大陸仔 喺悠人嘅對比下 拉仇恨拉到冇得再高

新手9砌部00 一入game就好似有人捕住你 俾班上位玩家carry

狗公想屌閪都唔會咁噁心啦

Plot Armor都包括劇情殺嘅,事實上劇情真係一面倒向on96一邊
冇悠人做對比的話就最多只係一個無個性主角
有埋做對比就更加覺得ON96做到人生贏家實際上OVER左好多DEAD BODY,又真係好難唔憎佢嘅

真輝醒返告到佢地破產

大陸仔第一集 1on game已經識到全球排23果個gay佬
第2集 第2次on game 如果唔係部機砌得太差開 Trans-Am 爆炸左就已經打得嬴食人鬼
第3集就經GAY佬識左冠軍
第4集話想變勁叫gay佬介紹勁人訓練佢 識左狗頭人
第5集識左油王builder
5集已經識唒成隻game最有頭有面果班人
悠人點跟

就係因為悠人小毒毒
條女就無左
大陸仔一入game就成班勁人睇住
大把勁人一齊幫手
連整game個條友同外掛仔都出黎幫拖
所以有得同隻電子雞一齊

yes
應該唔好救等成個gbn啲data del曬佢至啱

屌你老母邊條仆街除走我個頭盔搞到我被困異世界

好似金庸小說啲主角有奇遇所以變高手 反而啲路人甲就一世平庸

跟住就經店員姐姐介紹拉埋職業模型師既ko1入隊

運氣好到呢

依點你要睇吓.hack
大把人訓隻game都冇收皮

以前呢d 角色我都接受，人大左就好反感 ，可能代入唔到掛

而家就好鍾意悠人呢d 角色，真材實料唔多廢話，J 死

可能現實用唔到, 除非現場有超多砂?

話說有冇可能海王8 冇武器但出到必殺技?

大陸仔根本玩貪玩藍月；老婆高達入game就送

話唔定係用g gundam 個concept呢

如果用返G Gundam嘅話，青梅敗犬真係輸到仆街

成功既例子同eve個case唔同,
eve係主動用自己作為容器去接受bug左既data..
即係預左攬炒預左消失,攬得幾多得幾多
其他ai係求生,佢係求死,本質上有分別,
除非...有人it專才幫囉,只可惜it專才乜乜高手頂層玩家連埋gm都分晒俾大6果team

d 人話而家得返六集，其實點睇都唔夠集數講

風見機都未換，仲有一班上季既撚樣機要出

7集喎

但大陸仔俾高手carry完都係咁廢